<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">Uwazi zaidi katika ufikiaji wa intaneti</string>
  <string name="intro_benefit_body">Intra hukulinda dhidi ya ughushi wa DNS, uvamizi wa kimtandao unaotumiwa kuzuia ufikiaji wa tovuti za habari, mitandao ya kijamii na programu za kutuma na kupokea ujumbe.\n\nIjapokuwa Intra hukulinda dhidi ya ughushi wa DNS, kuna mbinu zingine changamano za uzuiaji na uvamizi ambazo Intra haiwezi kukulinda dhidi yake.</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">Ulinzi dhidi ya ughushi wa DNS</string>
  <string name="intro_manipulation_body">Intra hulinda muunganisho wako kwenye Mfumo wa Majina ya Vikoa (DNS), unaokupa anwani mahususi unazohitaji ili utembelee tovuti au programu.\n\nIntra hutumia usimbaji fiche kuhakikisha kuwa matokeo hayawezi kubadilishwa, hivyo kukuwezesha kufikia intaneti kwa njia salama.</string>
  <string name="intro_details_headline">Jambo moja la mwisho…</string>
  <string name="intro_details_body">Gusa Sawa ili uruhusu Intra ilinde maombi yako ya DNS. Kwa chaguomsingi, maombi yako yataelekezwa kwenye DNS ya Umma ya Google (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">Sera ya Faragha</a>). Unaweza kuchagua kutumia huduma nyingine katika mipangilio ya programu.</string>
  <string name="intro_back">rudi nyuma</string>
  <string name="intro_next">endelea</string>
  <string name="intro_accept">kubali</string>
  <string name="drawer_open">Fungua menyu ya kusogeza</string>
  <string name="drawer_close">Funga menyu ya kusogeza</string>
  <string name="home">Mwanzo</string>
  <string name="settings">Mipangilio</string>
  <string name="support">Usaidizi</string>
  <string name="privacy_link">Sera ya Faragha</string>
  <string name="tos_link">Sheria na Masharti</string>
  <string name="source_code">Msimbo wa Asili</string>
  <string name="credits_text">Intra imetengenezwa na <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a>. Maelezo ya maeneo ya IP yanatokana na data
    kutoka DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">Imewashwa</string>
  <string name="indicator_off">Imezimwa</string>
  <string name="status_exposed">Uko hatarini</string>
  <string name="explanation_exposed">Muunganisho wako uko katika hatari ya mashambulizi ya DNS.</string>
  <string name="status_protected">Umelindwa</string>
  <string name="explanation_protected">Muunganisho wako umelindwa dhidi ya mashambulizi ya DNS.</string>
  <string name="status_upgraded">Ulinzi dhaifu</string>
  <string name="explanation_upgraded">Kwa sasa muunganisho wako unalindwa na DNS ya Kibinafsi kwenye Android, lakini mshambulizi anaweza kuzima
    au kudhoofisha ulinzi huu.</string>
  <string name="status_strict">Unalindwa na Android</string>
  <string name="explanation_strict">Intra imetambua kuwa mipangilio ya DNS ya Kibinafsi kwenye Android imewashwa.  Hii inamaanisha hoja zako za DNS
    tayari zimelindwa na hakuna haja ya kuwasha Intra.</string>
  <string name="status_starting">Inaanza…</string>
  <string name="explanation_starting">Subiri kidogo. Intra inaunganisha kwenye seva.</string>
  <string name="status_waiting">Inasubiri…</string>
  <string name="explanation_offline">Kifaa chako kiko nje ya mtandao. Intra inasubiri muunganisho wa mtandao.</string>
  <string name="explanation_vpn">Intra imetambua VPN nyingine kwenye kifaa chako. Ukiwasha Intra, VPN hiyo itazimwa.
    Intra si salama kama VPN inayoaminika.</string>
  <string name="explanation_failing">Onyo: Kuna matatizo ya kuchakata hoja. Unaweza kuchagua seva tofauti na uzime Intra kisha uiwashe tena.</string>
  <string name="system_details">Maelezo ya mfumo</string>
  <string name="num_requests">Maombi yote</string>
  <string name="num_requests_headline">Hoja za DNS hutokea kifaa chako kinapotafuta anwani ya IP ya jina la kikoa</string>
  <string name="num_requests_body">Thamani hii inaonyesha idadi kamili ya hoja za DNS ambazo kifaa chako kimetekeleza wakati intra
    ilikuwa inatumika. Intra husimba hoja hizi kwa njia fiche na kuzituma kwenye seva ya kuaminika ili kuhakikisha kuwa
    unapata matokeo halisi.</string>
  <string name="queries_per_minute">Maombi ya hivi punde</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">Hoja za DNS hutokea mwanzoni mwa kila muunganisho</string>
  <string name="queries_per_minute_body">Thamani hii inaonyesha idadi ya hoja za DNS ambazo kifaa chako kimetekeleza katika dakika ya mwisho.
    Unaweza kuhitaji zaidi ya hoja mia moja za DNS kupakia ukurasa changamano wa wavuti.</string>
  <string name="transport_label">Uhamishaji data uliosimbwa kwa njia fiche</string>
  <string name="transport_headline">Usimbaji fiche hulinda hoja zako dhidi ya macho ya nje</string>
  <string name="transport_body">Unapotumia Intra, hoja zako za DNS husimbwa kwa njia fiche, hivi kwamba ni wewe na seva yako ya DNS pekee mnaoweza kuona
    hoja za DNS unazotuma. Intra hutekeleza DNS kupitia kwa itifaki ya HTTPS ili isimbwe kwa njia fiche.</string>
  <string name="default_transport_label">Usafirishaji chaguomsingi</string>
  <string name="insecure_transport">haijasimbwa kwa njia fiche</string>
  <string name="insecure_transport_headline">DNS ya msingi haijasimbwa kwa njia fiche</string>
  <string name="insecure_transport_body">Vifaa na mitandao mingi hutumia DNS ya msingi, ambayo haijasimbwa kwa njia fiche, kwa hivyo hoja zako za DNS zinaweza
    kuangaliwa au kubadilishwa na yeyote aliye kwenye mtandao.  Baadhi ya vifaa hutumia DNS inayopitia kwa TLS, ambayo
    husimba hoja zako kwa njia fiche lakini haiwezi kukulinda iwapo seva ni mbaya.</string>
  <string name="server_label">Seva salama ya DNS</string>
  <string name="server_headline">Unastahili kutumia seva ya DNS inayoaminika</string>
  <string name="server_body">Sehemu hii inaonyesha jina la seva salama ya DNS unayotumia.  Unaweza pia kubadilisha utumie
    seva tofauti katika menyu ya Mipangilio.</string>
  <string name="default_server_label">Seva ya sasa ya DNS</string>
  <string name="insecure_server_headline">Unaweza kuchagua seva yako ya DNS</string>
  <string name="insecure_server_body">Intra ikizimwa, vifaa vingi huwekewa mipangilio awali ili vitumie seva  ay DNS itakayochaguliwa na mtoa huduma wako wa mtandao. Sehemu hii huonyesha anwani ya IP ya seva ya DNS ambayo kifaa chako kinatumia kwa sasa. Ukiwa na Intra au Android P, unaweza kuchagua seva unayoipenda kwa urahisi.</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">Umechagua seva salama</string>
  <string name="strict_mode_server_body">Sehemu hii inaonyesha jina la seva ya DNS uliyowekea mipangilio katika mipangilio ya Android ya DNS ya Faragha.  Intra ikizimwa, programu zako zinapaswa kutuma hoja za DNS kwa seva hii.</string>
  <string name="unknown_server">(seva isiyojulikana)</string>
  <string name="show_history">Onyesha maombi ya hivi majuzi</string>
  <string name="query_label">Ombi</string>
  <string name="type_label">Aina</string>
  <string name="latency_label">Muda wa kusubiri</string>
  <string name="resolver_label">Nchi kifumbuzi kilimo</string>
  <string name="destination_label">Seva lengwa</string>
  <string name="server_choice">Chagua seva ya DNS inayopitia kwa HTTPS</string>
  <string name="server_choice_summary">Kwa sasa %s</string>
  <string name="server_choice_builtin">Seva iliyojumuishwa</string>
  <string name="server_choice_website_notice">Tafadhali tembelea <a href="https://www.example.com/">tovuti yao</a> ili uangalie sera yao ya faragha na masharti yoyote ya huduma yanayotumika.</string>
  <string name="server_choice_custom">URL ya seva maalum</string>
  <string name="server_choice_warning">Seva maalum ni lazima iwe URL sahihi ya https://</string>
  <string name="excluded_apps">Programu zilizotengwa</string>
  <string name="excluded_apps_summary">Hoja za DNS kutoka kwenye programu zozote zilizochaguliwa hazitapitia kwenye Intra.  Ikiwa programu inaonekana
    kutooana na Intra, unaweza kuiongeza hapa.</string>
  <string name="excluded_apps_title">Tia alama kwenye programu utakazotenga na Intra</string>
  <string name="old_android">Utendaji huu haupatikani kwenye toleo lako la Android.</string>
  <string name="notification_title">Kipengle cha kulinda DNS kimewashwa</string>
  <string name="notification_content">Gusa ili ubadilishe mipangilio ya ulinzi wa DNS</string>
  <string name="channel_name">Arifa ya Kuonyesha Kipengele cha Kulinda DNS Kimewashwa</string>
  <string name="channel_description">Arifa hii huonyeshwa wakati kipengle cha kulinda DNS kimewashwa.</string>
  <string name="warning_title">Ilani: Intra imezimwa</string>
  <string name="warning_channel_name">Ilani</string>
  <string name="warning_channel_description">Huonyeshwa Intra inapokumbwa na tatizo.</string>
</resources>
