<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="description0">Resolución internacional de gran tamaño operada por Google.</string>
  <string name="description1">Resolución internacional de gran tamaño operada por Cloudflare.</string>
  <string name="description2">Resolución internacional de gran tamaño de IBM y Packet Clearinghouse.  Bloquea los dominios malintencionados.</string>
  <string name="description3">Proveedor de filtros de DNS internacional.  Bloquea los dominios malintencionados.</string>
  <string name="description4">Servidor en Austria operado por un grupo de privacidad sin ánimo de lucro.</string>
  <string name="description6">Operado por xTom y otros proveedores de alojamiento internacionales.  Usa la CDN de Cloudflare.</string>
  <string name="description7">Servidor en Japón operado por un proveedor de Internet.</string>
  <string name="description8">Servidor en Taiwán operado por el registro de dominios .tw.</string>
  <string name="description10">Servicio prestado desde el Reino Unido y Suiza por una empresa británica de alojamiento y redes.</string>
  <string name="description11">Servidor en Londres (Reino Unido) operado por un proveedor de Internet británico.</string>
  <string name="description12">Servidor en Niza (Francia) operado por una organización francesa sin ánimo de lucro que fomenta una cultura y ética libres.</string>
  <string name="description13">Operado por una asociación suizo-alemana que defiende los derechos civiles en Internet a través de servidores ubicados en Suiza, Alemania o Austria.</string>
  <string name="description14">Servidor en Helsinki (Finlandia) operado por un proveedor de servicios alemán sin ánimo de lucro.</string>
  <string name="description15">Resolución internacional de gran tamaño propiedad de Cisco.</string>
  <string name="description16">Operado por una compañía de servicios de TI de Londres y Bulgaria.</string>
  <string name="description17">Operado por la autoridad canadiense de registro en Internet.</string>
</resources>
