<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">Qasje më të hapur në internet</string>
  <string name="intro_benefit_body">Intra të mbron nga manipulimi i DNS-së, një sulm kibernetik i përdorur për të bllokuar qasjen në sajtet e lajmeve, platformat e medias sociale dhe aplikacionet e mesazheve.\n\nNdërkohë që Intra të mbron nga manipulimi i DNS-së, ka sulme dhe teknika të tjera bllokimi më të ndërlikuara nga të cilat Intra nuk të mbron.</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">Mbrojtja nga manipulimi i DNS-së</string>
  <string name="intro_manipulation_body">Intra mbron lidhjen tënde me DNS-në (Sistemi i emrave të domenëve), e cila jep adresat e sakta që të duhen për të vizituar një sajt uebi ose për të hapur një aplikacion.\n\nIntra përdor enkriptimin për t\'u siguruar që rezultatet nuk mund të manipulohen, duke të të ndihmuar të kesh një qasje të sigurt në internet.</string>
  <string name="intro_details_headline">Edhe diçka të fundit…</string>
  <string name="intro_details_body">Trokit te \"Në rregull\" për të lejuar që Intra të mbrojë kërkesat e tua të DNS-së. Si parazgjedhje, ato do të drejtohen te DNS-ja publike e Google (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">Politika e privatësisë</a>). Mund të zgjedhësh një shërbim tjetër te cilësimet e aplikacionit.</string>
  <string name="intro_back">pas</string>
  <string name="intro_next">para</string>
  <string name="intro_accept">pranoj</string>
  <string name="drawer_open">Hap sirtarin e navigimit</string>
  <string name="drawer_close">Mbyll sirtarin e navigimit</string>
  <string name="home">Ekrani kryesor</string>
  <string name="settings">Cilësimet</string>
  <string name="support">Mbështetja</string>
  <string name="privacy_link">Politika e privatësisë</string>
  <string name="tos_link">Kushtet e shërbimit</string>
  <string name="source_code">Kodi burimor</string>
  <string name="credits_text">Intra është krijuar nga <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a>. Vendndodhjet e adresave IP bazohen në të dhënat nga DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">Aktiv</string>
  <string name="indicator_off">Joaktiv</string>
  <string name="status_exposed">E ekspozuar</string>
  <string name="explanation_exposed">Lidhja jote është e ekspozuar ndaj sulmeve të DNS-së.</string>
  <string name="status_protected">E mbrojtur</string>
  <string name="explanation_protected">Lidhja jote është e mbrojtur nga sulmet e DNS-së.</string>
  <string name="status_upgraded">E cenueshme</string>
  <string name="explanation_upgraded">Lidhja jote është e mbrojtur aktualisht nga DNS-ja prviate e Android, por një sulmues mund ta çaktivizojë ose ta dëmtojë këtë mbrojtje.</string>
  <string name="status_strict">Mbrohet nga Android</string>
  <string name="explanation_strict">Intra ka zbuluar se cilësimi i DNS-së private të Android është aktivizuar.  Kjo do të thotë që kërkesat e tua të DNS-së janë të mbrojtura tashmë, kështu që nuk është e nevojshme ta aktivizosh Intra.</string>
  <string name="status_starting">Po fillon…</string>
  <string name="explanation_starting">Prit pak.  Intra po vendos një lidhje me serverin.</string>
  <string name="status_waiting">Në pritje…</string>
  <string name="status_failing">Dështoi</string>
  <string name="explanation_offline">Pajisja jote është jashtë linje.  Intra po pret për një lidhje rrjeti.</string>
  <string name="explanation_vpn">Intra ka zbuluar një rrjet tjetër VPN në pajisjen tënde.  Nëse e aktivizon Intra, ky rrjet VPN do të çaktivizohet.
    Intra nuk është aq e sigurt sa një rrjet i besuar VPN.</string>
  <string name="explanation_failing">Paralajmërim: Kërkesat po dështojnë.  Mund të dëshirosh të zgjedhësh një server tjetër ose ta rinisësh Intra.</string>
  <string name="system_details">Detajet e sistemit</string>
  <string name="num_requests">Kërkesat gjatë gjithë kohës</string>
  <string name="num_requests_headline">Kërkesat e DNS-së kryhen kur pajisja jote kërkon për një adresë IP për emrin e një domeni</string>
  <string name="num_requests_body">Kjo vlerë tregon numrin total të kërkesave të DNS-së që ka kryer pajisja jote kur Intra ka qenë aktive.  Intra i enkripton këto kërkesa dhe i dërgon ato te një server i besuar për t\'u siguruar që të marrësh rezultate të vërteta.</string>
  <string name="queries_per_minute">Kërkesat e fundit</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">Kërkesat e DNS-së kryhen në fillim të çdo lidhjeje</string>
  <string name="queries_per_minute_body">Kjo vlerë tregon numrin e kërkesave të DNS-së që ka kryer pajisja jote në minutën e fundit.
    Ngarkimi i faqeve komplekse të uebit mund të kërkojë mbi njëqind kërkesa të DNS-së.</string>
  <string name="transport_label">Transporti i enkriptuar</string>
  <string name="transport_headline">Enkriptimi i mbron kërkesat e tua nga sytë kureshtarë</string>
  <string name="transport_body">Kur ti përdor Intra, kërkesat e tua të DNS-së janë të enkriptuara, kështu që vetëm ti dhe serveri yt i DNS-së mund t\'i shikoni kërkesat e DNS-së që po bën.  Intra zbaton protokollin e DNS-së nëpërmjet HTTPS-së për enkriptimin.</string>
  <string name="default_transport_label">Transporti i parazgjedhur</string>
  <string name="insecure_transport">e paenkriptuar</string>
  <string name="insecure_transport_headline">DNS-ja bazë është e paenkriptuar</string>
  <string name="insecure_transport_body">Shumica e pajisjeve dhe rrjeteve përdorin DNS-në bazë, e cila është e paenkriptuar, kështu që kërkesat e tua të DNS-së mund të vëzhgohen ose të modifikohen nga çdo person në rrjet.  Disa pajisje të reja mbështesin DNS-në nëpërmjet TLS-së, e cila i enkripton kërkesat e tua, por nuk mund të të mbrojë nëse serveri është keqdashës.</string>
  <string name="server_label">Server i sigurt i DNS-së</string>
  <string name="server_headline">Ti meriton të përdorësh një server të besuar të DNS-së</string>
  <string name="server_body">Kjo fushë tregon emrin e serverit të sigurt të DNS-së që po përdor ti.  Mund ta ndryshosh po ashtu me një server tjetër te menyja \"Cilësimet\".</string>
  <string name="default_server_label">Serveri aktual i DNS-së</string>
  <string name="insecure_server_headline">Mund të zgjedhësh serverin tënd të DNS-së</string>
  <string name="insecure_server_body">Kur Intra është e çaktivizuar, shumica e pajisjeve janë të konfiguruara paraprakisht të përdorin serverin e DNS-së që zgjedh operatori i rrjetit. Kjo fushë tregon adresën IP të serverit të DNS-së që po përdor aktualisht pajisja jote. Me Intra ose Android P, mund të zgjedhësh me lehtësi një server sipas dëshirës sate.</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">Ke zgjedhur një server të sigurt</string>
  <string name="strict_mode_server_body">Kjo fushë tregon emrin e serverit të DNS-së që ke konfiguruar në cilësimin e DNS-së private të Android.  Kur Intra është e çaktivizuar, aplikacionet e tua do t\'i dërgojnë kërkesat e DNS-së te ky server.</string>
  <string name="unknown_server">(server i panjohur)</string>
  <string name="show_history">Shfaq kërkesat e fundit</string>
  <string name="query_label">Kërkesa</string>
  <string name="type_label">Lloji</string>
  <string name="latency_label">Vonesa</string>
  <string name="resolver_label">Vendndodhja e zgjidhësit</string>
  <string name="destination_label">Serveri i destinacionit</string>
  <string name="server_choice">Zgjidh serverin e DNS-së nëpërmjet HTTPS-së</string>
  <string name="server_choice_summary">Aktualisht %s</string>
  <string name="server_choice_builtin">Server i integruar</string>
  <string name="server_choice_website_notice">Vizito <a href="https://www.example.com/">sajtin e uebit</a> për të rishikuar politikën e tyre të privatësisë dhe kushtet e zbatueshme të shërbimit.</string>
  <string name="server_website_button">Vizito sajtin e uebit</string>
  <string name="try_all_servers">Provo të gjithë serverët e integruar</string>
  <string name="checking_servers">Po kontrollon të gjithë serverët</string>
  <string name="found_fastest">Serveri yt më i shpejtë është %s.</string>
  <string name="all_servers_failed">Identifikimi i një serveri funksional dështoi: lidhja dështoi me të gjithë serverët e integruar.</string>
  <string name="server_choice_custom">URL-ja e personalizuar e serverit</string>
  <string name="server_choice_warning">Serveri i personalizuar duhet të jetë një URL e vlefshme me https://</string>
  <string name="excluded_apps">Aplikacionet e përjashtuara</string>
  <string name="excluded_apps_summary">Kërkesat e DNS-së nga çdo aplikacion i zgjedhur nuk do të kalojnë nëpërmjet Intra.  Nëse një aplikacion duket se nuk është në përputhje me Intra, mund ta shtosh këtu.</string>
  <string name="excluded_apps_title">Shëno aplikacionet për t\'i përjashtuar nga Intra</string>
  <string name="old_android">Ky funksionalitet nuk ofrohet në versionin tënd të Android.</string>
  <string name="notification_title">Mbrojtja e DNS-së është aktive</string>
  <string name="notification_content">Trokit për të ndryshuar cilësimin e mbrojtjes së DNS-së</string>
  <string name="channel_name">Njoftimi për mbrojtjen aktive të DNS-së</string>
  <string name="channel_description">Ky njoftim shfaqet kur mbrojtja e DNS-së është aktive.</string>
  <string name="warning_title">Paralajmërim: Intra është çaktivizuar</string>
  <string name="warning_channel_name">Paralajmërim</string>
  <string name="warning_channel_description">Shfaqet kur Intra ka ndeshur një problem.</string>
</resources>
