<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">Acesso mais aberto à Internet</string>
  <string name="intro_benefit_body">O Intra protege-o da manipulação de DNS, um ciberataque utilizado para bloquear o acesso a novos sites, plataformas de redes sociais e aplicações de mensagens.\n\nEmbora o Intra o proteja da manipulação de DNS, existem outras técnicas de bloqueio e ataques mais complicados dos quais o Intra não o protege.</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">Proteção contra a manipulação de DNS</string>
  <string name="intro_manipulation_body">O Intra protege a sua ligação ao Sistema de Nomes de Domínio (DNS), que fornece os endereços exatos de que precisa para visitar um website ou abrir uma aplicação.\n\nO Intra utiliza a encriptação para garantir que não é possível manipular os resultados, o que o ajuda a aceder à Internet em segurança.</string>
  <string name="intro_details_headline">Uma última coisa…</string>
  <string name="intro_details_body">Toque em OK para permitir que o Intra proteja os seus pedidos DNS. Por predefinição, serão encaminhados para o DNS público da Google (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">Política de Privacidade</a>). Pode escolher outro serviço nas definições da aplicação.</string>
  <string name="intro_back">anterior</string>
  <string name="intro_next">seguinte</string>
  <string name="intro_accept">aceitar</string>
  <string name="drawer_open">Abrir a gaveta de navegação</string>
  <string name="drawer_close">Fechar gaveta de navegação</string>
  <string name="home">Página inicial</string>
  <string name="settings">Definições</string>
  <string name="support">Apoio técnico</string>
  <string name="privacy_link">Política de Privacidade</string>
  <string name="tos_link">Termos de Utilização</string>
  <string name="source_code">Código-fonte</string>
  <string name="credits_text">O Intra foi criado pela <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a>. As localizações IP são baseadas nos dados
    da DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">Ativado</string>
  <string name="indicator_off">Desativado</string>
  <string name="status_exposed">Expostas</string>
  <string name="explanation_exposed">A sua ligação está exposta a ataques de DNS.</string>
  <string name="status_protected">Protegido</string>
  <string name="explanation_protected">A sua ligação está protegida contra ataques de DNS.</string>
  <string name="status_upgraded">Vulnerável</string>
  <string name="explanation_upgraded">A sua ligação encontra-se protegida pelo DNS Privado do Android, mas um atacante pode
    desativar ou comprometer esta proteção.</string>
  <string name="status_strict">Protegida pelo Android</string>
  <string name="explanation_strict">O Intra detetou que a definição de DNS Privado do Android está ativada.  Isto significa que as suas
    consultas DNS já estão protegidas, não é necessário ativar o Intra.</string>
  <string name="status_starting">A iniciar…</string>
  <string name="explanation_starting">Aguarde.  O Intra está a estabelecer uma ligação ao servidor.</string>
  <string name="status_waiting">A aguardar…</string>
  <string name="status_failing">Falha</string>
  <string name="explanation_offline">O seu dispositivo está offline.  O Intra está a aguardar por uma ligação de rede.</string>
  <string name="explanation_vpn">O Intra detetou outra VPN no seu dispositivo.  Se ativar o Intra, essa VPN será desativada.
    O Intra não é tão seguro como uma VPN fidedigna.</string>
  <string name="explanation_failing">Aviso: as consultas estão a falhar.  É recomendável que opte por um servidor diferente ou reinicie o Intra.</string>
  <string name="system_details">Detalhes do sistema</string>
  <string name="num_requests">Consultas desde sempre</string>
  <string name="num_requests_headline">As consultas DNS ocorrem quando o seu dispositivo procura um nome de domínio no endereço IP.</string>
  <string name="num_requests_body">Este valor indica o número total de consultas DNS que o seu dispositivo realizou enquanto o Intra
    esteve ativo.  O Intra encripta estas consultas e envia-as a um servidor fidedigno para garantir que está
    a obter resultados autênticos.</string>
  <string name="queries_per_minute">Consultas recentes</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">As consultas DNS ocorrem no início de cada ligação.</string>
  <string name="queries_per_minute_body">Este valor apresenta o número de consultas DNS que o seu dispositivo realizou no último minuto.
    O carregamento de uma página Web complexa pode exigir mais de cem consultas DNS.</string>
  <string name="transport_label">Transporte encriptado</string>
  <string name="transport_headline">A encriptação protege a confidencialidade das suas consultas</string>
  <string name="transport_body">Quando utiliza o Intra, as suas consultas de DNS são encriptadas para que apenas o utilizador e o seu servidor DNS possam ver
    as consultas DNS que está a efetuar.  O Intra implementa o protocolo DNS over HTTPS para encriptação.</string>
  <string name="default_transport_label">Transporte predefinido</string>
  <string name="insecure_transport">não encriptado</string>
  <string name="insecure_transport_headline">O DNS básico não está encriptado</string>
  <string name="insecure_transport_body">A maioria dos dispositivos e redes utilizam um DNS básico, que não é encriptado, por isso as suas consultas DNS podem ser
    observadas ou modificadas por qualquer pessoa que se encontre na rede.  Alguns dispositivos novos suportam DNS over TLS,
    que encripta as suas consultas mas não consegue protegê-lo se o servidor for malicioso.</string>
  <string name="server_label">Servidor DNS seguro</string>
  <string name="server_headline">Merece utilizar um servidor DNS de confiança.</string>
  <string name="server_body">Este campo apresenta o nome do servidor DNS seguro que está a utilizar.  Também pode mudar para um
    servidor diferente no menu Definições.</string>
  <string name="default_server_label">Servidor DNS atual</string>
  <string name="insecure_server_headline">Pode escolher o seu próprio servidor DNS</string>
  <string name="insecure_server_body">Quando o Intra está desativado, a maioria dos dispositivos é pré-configurada para utilizar o servidor DNS escolhido pelo seu
    operador de rede. Este campo mostra o endereço IP do servidor DNS que o seu dispositivo está a
    utilizar. Com o Intra ou o Android P, pode selecionar facilmente um servidor da sua escolha.</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">Selecionou um servidor seguro</string>
  <string name="strict_mode_server_body">Este campo apresenta o nome do servidor DNS que configurou na definição de DNS Privado do
    Android.  Quando o Intra está desativado, as suas aplicações devem enviar consultas DNS a este servidor.</string>
  <string name="unknown_server">(servidor desconhecido)</string>
  <string name="show_history">Mostrar consultas recentes</string>
  <string name="query_label">Consulta</string>
  <string name="type_label">Tipo</string>
  <string name="latency_label">Latência</string>
  <string name="resolver_label">Localização do resolvedor</string>
  <string name="destination_label">Servidor de destino</string>
  <string name="server_choice">Selecionar Servidor DNS over HTTPS</string>
  <string name="server_choice_summary">Atualmente %s</string>
  <string name="server_choice_builtin">Servidor integrado</string>
  <string name="server_choice_website_notice">Visite <a href="https://www.example.com/">o website da empresa</a> para ler a respetiva política de privacidade e todos os termos de utilização aplicáveis.</string>
  <string name="server_choice_custom">URL de servidor personalizado</string>
  <string name="server_choice_warning">O servidor personalizado tem de ser um https:// válido URL</string>
  <string name="excluded_apps">Aplicações excluídas</string>
  <string name="excluded_apps_summary">As consultas DNS das aplicações selecionadas não passam pelo Intra.  Se uma aplicação aparentar ser
    incompatível com o Intra, pode adicioná-la aqui.</string>
  <string name="excluded_apps_title">Marcar aplicações para exclusão do Intra</string>
  <string name="old_android">Esta funcionalidade não está disponível na sua versão do Android.</string>
  <string name="notification_title">A proteção de DNS está ativa</string>
  <string name="notification_content">Toque para alterar a definição de proteção DNS</string>
  <string name="channel_name">Notificação de proteção DNS ativa</string>
  <string name="channel_description">Esta notificação é apresentada quando a proteção de DNS está ativa.</string>
  <string name="warning_title">Aviso: o Intra foi desativado</string>
  <string name="warning_channel_name">Aviso</string>
  <string name="warning_channel_description">Apresentado quando o Intra encontra um problema.</string>
</resources>
