<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">เข้าถึงอินเทอร์เน็ตได้อย่างอิสระมากยิ่งขึ้น</string>
  <string name="intro_benefit_body">Intra จะช่วยป้องกันการควบคุม DNS ซึ่งเป็นการโจมตีทางไซเบอร์ที่บล็อกการเข้าถึงเว็บไซต์ข่าวสาร แพลตฟอร์มโซเชียลมีเดีย และแอปรับส่งข้อความ\n\nแม้ว่า Intra จะป้องกันไม่ให้มีการควบคุม DNS แต่ก็มีเทคนิคการบล็อกที่ซับซ้อนอีกมากมาย รวมทั้งการโจมตีอื่นๆ ที่ Intra ยังป้องกันไม่ได้</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">ป้องกันการควบคุม DNS</string>
  <string name="intro_manipulation_body">Intra จะช่วยปกป้องการเชื่อมต่อไปยังระบบชื่อโดเมน (DNS) ซึ่งจะมอบข้อมูลที่อยู่ที่ถูกต้องให้คุณในการเข้าชมเว็บไซต์หรือเปิดใช้แอป\n\nIntra ใช้การเข้ารหัสลับเพื่อป้องกันไม่ให้มีการควบคุม DNS จึงช่วยให้คุณเข้าถึงอินเทอร์เน็ตได้อย่างปลอดภัย</string>
  <string name="intro_details_headline">สิ่งสุดท้าย…</string>
  <string name="intro_details_body">แตะ \"ตกลง\" เพื่ออนุญาตให้ Intra ปกป้องคำขอ DNS ของคุณ โดยค่าเริ่มต้น คำขอจะส่งไปยัง DNS สาธารณะของ Google (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</a>) นอกจากนี้คุณยังเลือกใช้บริการอื่นในการตั้งค่าแอปได้</string>
  <string name="intro_back">ย้อนกลับ</string>
  <string name="intro_next">ถัดไป</string>
  <string name="intro_accept">ยอมรับ</string>
  <string name="drawer_open">เปิดลิ้นชักการนำทาง</string>
  <string name="drawer_close">ปิดลิ้นชักการนำทาง</string>
  <string name="home">หน้าแรก</string>
  <string name="settings">การตั้งค่า</string>
  <string name="support">การสนับสนุน</string>
  <string name="privacy_link">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
  <string name="tos_link">ข้อกำหนดในการให้บริการ</string>
  <string name="source_code">ซอร์สโค้ด</string>
  <string name="credits_text">Intra ดำเนินการโดย <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a> ตำแหน่ง IP จะขึ้นอยู่กับข้อมูลจาก DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">เปิด</string>
  <string name="indicator_off">ปิด</string>
  <string name="status_exposed">มีความเสี่ยง</string>
  <string name="explanation_exposed">การเชื่อมต่อของคุณเสี่ยงต่อการโจมตี DNS</string>
  <string name="status_protected">ปลอดภัย</string>
  <string name="explanation_protected">การเชื่อมต่อของคุณได้รับการป้องกันจากการโจมตี DNS</string>
  <string name="status_upgraded">ไม่ปลอดภัย</string>
  <string name="explanation_upgraded">ขณะนี้การเชื่อมต่อของคุณได้รับการป้องกันโดย DNS ส่วนตัวของ Andriod แต่ผู้โจมตีอาจปิดใช้
    หรือเจาะระบบรักษาความปลอดภัยได้</string>
  <string name="status_strict">รักษาความปลอดภัยโดย Android</string>
  <string name="explanation_strict">Intra ตรวจพบว่ามีการเปิดใช้งานการตั้งค่า DNS ส่วนตัวของ Android ซึ่งหมายความว่าคำขอ DNS 
    ได้รับการรักษาความปลอดภัยแล้ว ดังนั้นจึงไม่จำเป็นต้องเปิดใช้ Intra อีก</string>
  <string name="status_starting">กำลังเริ่มต้น...</string>
  <string name="explanation_starting">รอสักครู่ Intra กำลังสร้างการเชื่อมต่อกับเซิร์ฟเวอร์</string>
  <string name="status_waiting">โปรดรอ…</string>
  <string name="explanation_offline">อุปกรณ์ของคุณออฟไลน์อยู่ Intra กำลังรอการเชื่อมต่อเครือข่าย</string>
  <string name="explanation_vpn">Intra ตรวจพบว่ามี VPN อื่นอยู่ในอุปกรณ์ หากคุณเปิดใช้ Intra ระบบจะปิด VPN นี้
    Intra ไม่ได้มีความปลอดภัยเท่ากับ VPN ที่เชื่อถือได้</string>
  <string name="explanation_failing">คำเตือน: คำขอไม่สำเร็จ คุณอาจต้องเลือกเซิร์ฟเวอร์อื่นและรีสตาร์ท Intra</string>
  <string name="system_details">รายละเอียดของระบบ</string>
  <string name="num_requests">การค้นหาทั้งหมด</string>
  <string name="num_requests_headline">คำขอ DNS จะเกิดขึ้นเมื่ออุปกรณ์ค้นหาที่อยู่ IP ของชื่อโดเมน</string>
  <string name="num_requests_body">ค่านี้จะแสดงจำนวนคำขอ DNS ทั้งหมดของอุปกรณ์ในขณะที่กำลังใช้งาน Intra โดย Intra จะเข้ารหัสลับคำขอทั้งหมดนี้แล้วส่งไปยังเซิร์ฟเวอร์ที่เชื่อถือได้เพื่อให้คุณได้รับผลลัพธ์ที่ถูกต้อง</string>
  <string name="queries_per_minute">การค้นหาล่าสุด</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">คำขอ DNS จะเกิดขึ้นในช่วงเริ่มต้นการเชื่อมต่อแต่ละครั้ง</string>
  <string name="queries_per_minute_body">ค่านี้จะแสดงจำนวนคำขอ DNS ของอุปกรณ์ในช่วงนาทีล่าสุด การโหลดหน้าเว็บที่มีความซับซ้อนอาจกำหนดให้ต้องมีคำขอ DNS จำนวนนับร้อย</string>
  <string name="transport_label">การส่งข้อมูลที่เข้ารหัส</string>
  <string name="transport_headline">การเข้ารหัสลับจะช่วยป้องกันไม่ให้ผู้อื่นเห็นคำขอของคุณ</string>
  <string name="transport_body">เมื่อใช้ Intra แอปจะเข้ารหัสลับคำขอ DNS จึงมีเพียงคุณและเซิร์ฟเวอร์ DNS เท่านั้นที่จะเห็นคำขอ DNS ของคุณ โดย Intra จะใช้ DNS ผ่านโปรโตคอล HTTPS ในการเข้ารหัสลับ</string>
  <string name="default_transport_label">การรับส่งข้อมูลโดยค่าเริ่มต้น</string>
  <string name="insecure_transport">ไม่ได้เข้ารหัส</string>
  <string name="insecure_transport_headline">DNS พื้นฐานไม่ได้รับการเข้ารหัส</string>
  <string name="insecure_transport_body">อุปกรณ์และเครือข่ายส่วนใหญ่จะใช้ DNS พื้นฐานซึ่งไม่ได้เข้ารหัส จึงอาจทำให้ผู้ที่อยู่ในเครือข่ายคนอื่นๆ มองเห็นหรือปรับแก้คำขอ DNS ได้ อุปกรณ์ใหม่ๆ บางรุ่นรองรับ DNS ผ่าน TLS ซึ่งจะเข้ารหัสลับคำขอได้ แต่ป้องกันคุณจากเซิร์ฟเวอร์ที่เป็นอันตรายไม่ได้</string>
  <string name="server_label">เซิร์ฟเวอร์ DNS ที่ปลอดภัย</string>
  <string name="server_headline">คุณควรใช้เซิร์ฟเวอร์ DNS ที่เชื่อถือได้</string>
  <string name="server_body">ช่องนี้จะแสดงชื่อเซิร์ฟเวอร์ DNS ที่ปลอดภัยซึ่งคุณกำลังใช้งานอยู่ โดยคุณเลือกเปลี่ยนเป็นเซิร์ฟเวอร์อื่นได้ในเมนูการตั้งค่า</string>
  <string name="default_server_label">เซิร์ฟเวอร์ DNS ปัจจุบัน</string>
  <string name="insecure_server_headline">คุณจะเลือกเซิร์ฟเวอร์ DNS ของตนเองได้</string>
  <string name="insecure_server_body">เมื่อปิดใช้ Intra อุปกรณ์ส่วนใหญ่จะได้รับการกำหนดค่าล่วงหน้าให้ใช้เซิร์ฟเวอร์ DNS ที่ผู้ให้บริการเครือข่ายของคุณเลือก ช่องนี้จะแสดงที่อยู่ IP ของเซิร์ฟเวอร์ DNS ที่อุปกรณ์ของคุณกำลังใช้งานอยู่ Intra หรือ Android P จะช่วยให้คุณเลือกเซิร์ฟเวอร์ที่ต้องการได้อย่างง่ายดาย</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">คุณได้เลือกเซิร์ฟเวอร์ที่มีความปลอดภัยแล้ว</string>
  <string name="strict_mode_server_body">ช่องนี้จะแสดงชื่อเซิร์ฟเวอร์ DNS ที่คุณได้กำหนดค่าไว้ในการตั้งค่า DNS แบบส่วนตัวของ Android  เมื่อปิดใช้ Intra แอปของคุณจะส่งคำขอ DNS ไปยังเซิร์ฟเวอร์นี้</string>
  <string name="unknown_server">(เซิร์ฟเวอร์ที่ไม่รู้จัก)</string>
  <string name="show_history">แสดงการค้นหาล่าสุด</string>
  <string name="query_label">การค้นหา</string>
  <string name="type_label">ประเภท</string>
  <string name="latency_label">เวลาในการตอบสนอง</string>
  <string name="resolver_label">ตำแหน่งตัวแก้ไข</string>
  <string name="destination_label">เซิร์ฟเวอร์ปลายทาง</string>
  <string name="server_choice">เลือกเซิร์ฟเวอร์ DNS ที่จะใช้ผ่านโปรโตคอล HTTPS</string>
  <string name="server_choice_summary">ปัจจุบันใช้ %s</string>
  <string name="server_choice_builtin">เซิร์ฟเวอร์ในตัว</string>
  <string name="server_choice_website_notice">โปรดเยี่ยมชม<a href="https://www.example.com/">เว็บไซต์</a>เพื่อดูนโยบายความเป็นส่วนตัวและข้อกำหนดในการให้บริการที่เกี่ยวข้อง</string>
  <string name="server_choice_custom">URL ของเซิร์ฟเวอร์ที่กำหนดเอง</string>
  <string name="server_choice_warning">URL ของเซิร์ฟเวอร์ที่กำหนดเองจะต้องอยู่ในรูปแบบ https:// ที่ถูกต้อง</string>
  <string name="excluded_apps">แอปที่ยกเว้น</string>
  <string name="excluded_apps_summary">คำขอ DNS จากแอปที่เลือกไว้จะไม่ส่งผ่าน Intra หากพบว่าแอปใด
    ใช้งานร่วมกับ Intra ไม่ได้ โปรดเพิ่มแอปดังกล่าวที่นี่</string>
  <string name="excluded_apps_title">เลือกแอปที่ไม่ต้องการใช้กับ Intra</string>
  <string name="old_android">Android เวอร์ชันที่คุณใช้งานอยู่ไม่มีฟังก์ชันนี้</string>
  <string name="notification_title">การป้องกัน DNS ทำงานอยู่</string>
  <string name="notification_content">แตะเพื่อเปลี่ยนการตั้งค่าการป้องกัน DNS</string>
  <string name="channel_name">การแจ้งเตือนการใช้งานการป้องกัน DNS</string>
  <string name="channel_description">การแจ้งเตือนนี้จะปรากฎขึ้นในขณะที่การป้องกัน DNS ทำงานอยู่</string>
  <string name="warning_title">คำเตือน: Intra ถูกปิดการใช้งานแล้ว</string>
  <string name="warning_channel_name">คำเตือน</string>
  <string name="warning_channel_description">คำเตือนจะแสดงขึ้นเมื่อ Intra ประสบปัญหา</string>
</resources>
