<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="description0">Großer globaler Resolver, der von Google betrieben wird.</string>
  <string name="description1">Von Cloudflare betriebener großer globaler Resolver.</string>
  <string name="description2">Großer globaler Resolver von IBM und Packet Clearinghouse. Blockt bösartige Domains.</string>
  <string name="description3">Globaler Anbieter für DNS-Filterung.  Blockt bösartige Domains.</string>
  <string name="description4">Server in Österreich, der von einer gemeinnützigen Datenschutzgruppe betrieben wird.</string>
  <string name="description6">Betrieben von xTom und anderen internationalen Hostanbietern.  Verwendet das CDN von Cloudflare.</string>
  <string name="description7">Server in Japan, der von einem ISP betrieben wird.</string>
  <string name="description8">Server in Taiwan, der von der Registrierungsstelle für die Top-Level-Domain \"tw.\" betrieben wird.</string>
  <string name="description10">Durch einen britischen Hostinganbieter/Netzwerkbetreiber aus dem Vereinigten Königreich und der Schweiz bereitgestellt.</string>
  <string name="description11">Server in London, Vereinigtes Königreich, der von einem britischen ISP betrieben wird.</string>
  <string name="description12">Server in Nizza, Frankreich, der von einer französischen Nonprofit-Organisation betrieben wird, die sich für freie Kultur und Ethik einsetzt.</string>
  <string name="description13">Betrieben von einer deutsch-schweizerischen Gesellschaft, die die Grundrechte im digitalen Raum verteidigt. Dazu werden Server in der Schweiz, in Deutschland oder in Österreich verwendet.</string>
  <string name="description14">Server in Helsinki, Finnland, der von einem deutschen gemeinnützigen Serviceprovider betrieben wird.</string>
  <string name="description15">Großer globaler Resolver von Cisco.</string>
  <string name="description16">Betrieben von einem IT-Dienstleistungsunternehmen in London und Bulgarien.</string>
  <string name="description17">Betrieben von der Canadian Internet Registration Authority (CIRA).</string>
</resources>
