<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="description0">Большой DNS-преобразователь от Google.</string>
  <string name="description1">Большой DNS-преобразователь от компании Cloudflare.</string>
  <string name="description2">Большой DNS-преобразователь от IBM и Packet Clearing House.  Блокирует вредоносные домены.</string>
  <string name="description3">Международный DNS-сервер с фильтрацией.  Блокирует вредоносные домены.</string>
  <string name="description4">Расположенный в Австрии сервер от некоммерческой организации.</string>
  <string name="description6">Сервер под управлением xTom и другими международными хостинг-провайдерами.  Использует СДК от Cloudflare.</string>
  <string name="description7">Расположенный в Японии сервер от интернет-провайдера.</string>
  <string name="description8">Управление сервером в Тайвани осуществляется доменом верхнего уровня – .tw.</string>
  <string name="description10">Расположенный в Великобритании и Швейцарии сервер от британской компании, предоставляющей услуги хостинга и управления сетевой инфраструктурой.</string>
  <string name="description11">Расположенный в Лондоне (Великобритания) сервер от британского интернет-провайдера.</string>
  <string name="description12">Расположенный в Ницце (Франция) сервер от французской некоммерческой организации, продвигающей идею свободной культуры и этические ценности.</string>
  <string name="description13">Расположенные в Австрии, Германии и Швейцарии серверы от швейцарско-германской ассоциации по защите прав в Интернете.</string>
  <string name="description14">Расположенный в Хельсинки (Финляндия) сервер от немецкого некоммерческого поставщика услуг Интернета.</string>
  <string name="description15">Большой преобразователь, принадлежащий компании Cisco.</string>
  <string name="description16">Расположенная в Лондоне и Болгарии компания, управляемая ИТ-службами.</string>
  <string name="description17">Управляется Агентством регистрации в Интернете Канады.</string>
</resources>
