<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">Accesso a Internet più aperto</string>
  <string name="intro_benefit_body">Intra ti protegge dalla manipolazione del DNS, un attacco informatico utilizzato per bloccare l\'accesso a siti di notizie, piattaforme di social media e app di messaggistica.\n\nIntra ti protegge dalla manipolazione del DNS, tuttavia esistono altri attacchi e tecniche di blocco più complicati contro cui non è efficace.</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">Protezione dalla manipolazione del DNS</string>
  <string name="intro_manipulation_body">Intra protegge la tua connessione al DNS (Domain Name System), che fornisce gli indirizzi esatti per visitare un sito web o aprire un\'app.\n\nIntra usa la crittografia per verificare che i risultati non possano essere manipolati, garantendo l\'accesso sicuro a Internet.</string>
  <string name="intro_details_headline">Un\'ultima cosa…</string>
  <string name="intro_details_body">Tocca OK per consentire a Intra di proteggere le tue richieste DNS, che verranno inoltrate per impostazione predefinita a Google Public DNS (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">Norme sulla privacy</a>). Puoi selezionare un altro servizio nelle impostazioni dell\'app.</string>
  <string name="intro_back">Indietro</string>
  <string name="intro_next">Avanti</string>
  <string name="intro_accept">Accetta</string>
  <string name="drawer_open">Apri il riquadro di navigazione a scomparsa</string>
  <string name="drawer_close">Chiudi il riquadro di navigazione a scomparsa</string>
  <string name="home">Home</string>
  <string name="settings">Impostazioni</string>
  <string name="support">Assistenza</string>
  <string name="privacy_link">Norme sulla privacy</string>
  <string name="tos_link">Termini di servizio</string>
  <string name="source_code">Codice sorgente</string>
  <string name="credits_text">Intra è un\'app realizzata da <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a>. La localizzazione degli indirizzi IP si basa sui dati di DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">Attiva</string>
  <string name="indicator_off">Disattiva</string>
  <string name="status_exposed">Esposte</string>
  <string name="explanation_exposed">La tua connessione è esposta ad attacchi al DNS.</string>
  <string name="status_protected">Protette</string>
  <string name="explanation_protected">La tua connessione è protetta dagli attacchi al DNS.</string>
  <string name="status_upgraded">Vulnerabile</string>
  <string name="explanation_upgraded">Attualmente la tua connessione è protetta dall\'impostazione DNS privato di Android, ma un utente malintenzionato potrebbe disattivare o danneggiare questa protezione.</string>
  <string name="status_strict">Protette da Android</string>
  <string name="explanation_strict">Intra ha rilevato che è attiva l\'impostazione DNS privato di Android. Ciò significa che le tue query DNS sono già protette, pertanto non è necessario attivare Intra.</string>
  <string name="status_starting">Avvio in corso…</string>
  <string name="explanation_starting">Attendi. Intra sta stabilendo una connessione al server.</string>
  <string name="status_waiting">In attesa…</string>
  <string name="explanation_offline">Il tuo dispositivo è offline. Intra è in attesa di una connessione di rete.</string>
  <string name="explanation_vpn">Intra ha rilevato un\'altra VPN sul tuo dispositivo. Se attivi Intra, questa VPN verrà disattivata. Intra non è sicura quanto una VPN certificata.</string>
  <string name="explanation_failing">Avviso: le query stanno restituendo un errore. Ti consigliamo di scegliere un server diverso e riavviare Intra.</string>
  <string name="system_details">Dettagli del sistema</string>
  <string name="num_requests">Query con durata predefinita</string>
  <string name="num_requests_headline">Le query DNS si verificano quando il tuo dispositivo cerca gli indirizzi IP per un nome di dominio</string>
  <string name="num_requests_body">Questo valore mostra il numero totale di query DNS che il tuo dispositivo ha eseguito mentre Intra era
    attivo. Intra cripta queste query e le invia a un server certificato per assicurarsi che tu
    ottenga risultati autentici.</string>
  <string name="queries_per_minute">Query recenti</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">Le query DNS vengono eseguite all\'inizio di ogni connessione</string>
  <string name="queries_per_minute_body">Questo valore mostra il numero totale di query DNS che il tuo dispositivo ha eseguito nell\'ultimo minuto.
    Il caricamento di una pagina web complessa potrebbe richiedere più di 100 query DNS.</string>
  <string name="transport_label">Trasferimento crittografato</string>
  <string name="transport_headline">La crittografia protegge le query da occhi indiscreti</string>
  <string name="transport_body">Quando usi Intra, le query DNS che esegui vengono criptate, in modo che solo tu e il server DNS
    possiate vederle. Intra implementa DNS sul protocollo HTTPS per la crittografia.</string>
  <string name="default_transport_label">Trasporto predefinito</string>
  <string name="insecure_transport">non criptato</string>
  <string name="insecure_transport_headline">DNS di base non è criptato</string>
  <string name="insecure_transport_body">La maggior parte dei dispositivi e delle reti usa DNS di base, che non è criptato, quindi le query DNS potrebbero essere
    osservate o modificate da chiunque sulla rete. Alcuni nuovi dispositivi supportano DNS su TLS, che
    cripta le tue query ma non può proteggerti se il server è potenzialmente pericoloso.</string>
  <string name="server_label">Server DNS sicuro</string>
  <string name="server_headline">È opportuno usare un server DNS affidabile</string>
  <string name="server_body">Questo campo mostra il nome del server DNS sicuro in uso. Puoi impostare un
    server diverso nel menu Impostazioni.</string>
  <string name="default_server_label">Server DNS attuale</string>
  <string name="insecure_server_headline">Puoi scegliere un server DNS personalizzato</string>
  <string name="insecure_server_body">Quando Intra è disattivato, la maggior parte dei dispositivi sono pre-configurati per utilizzare il server DNS scelto dall\'operatore di rete. Questo campo mostra l\'indirizzo IP del server DNS utilizzato al momento dal dispositivo. Con Intra o Android P, puoi facilmente selezionare il server che preferisci.</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">Hai selezionato un server sicuro</string>
  <string name="strict_mode_server_body">Questo campo mostra il nome del server DNS configurato nell\'impostazione DNS privato di Android.  Quando Intra è disattivato, le app devono inviare le query DNS a questo server.</string>
  <string name="unknown_server">(server sconosciuto)</string>
  <string name="show_history">Mostra query recenti</string>
  <string name="query_label">Query</string>
  <string name="type_label">Tipo</string>
  <string name="latency_label">Latenza</string>
  <string name="resolver_label">Posizione del risolutore</string>
  <string name="destination_label">Server di destinazione</string>
  <string name="server_choice">Seleziona il server DNS-over-HTTPS</string>
  <string name="server_choice_summary">Ora %s</string>
  <string name="server_choice_builtin">Server integrato</string>
  <string name="server_choice_website_notice">Visita <a href="https://www.example.com/">il sito web</a> per esaminare le norme sulla privacy e altri eventuali termini di servizio.</string>
  <string name="server_choice_custom">Personalizza URL del server</string>
  <string name="server_choice_warning">Il server personalizzato deve contenere un URL https:// valido</string>
  <string name="excluded_apps">App escluse</string>
  <string name="excluded_apps_summary">Intra non utilizzerà le query DNS dalle app selezionate. Se un\'app risulta
    incompatibile con Intra, puoi aggiungerla di seguito.</string>
  <string name="excluded_apps_title">Selezionare le app da escludere da Intra</string>
  <string name="old_android">Questa funzionalità non è disponibile per la tua versione Android.</string>
  <string name="notification_title">La protezione DNS è attiva</string>
  <string name="notification_content">Tocca per modificare le impostazioni di protezione DNS</string>
  <string name="channel_name">Notifica protezione DNS attiva</string>
  <string name="channel_description">Questa notifica viene visualizzata quando la protezione DNS è attiva.</string>
  <string name="warning_title">Avviso: l\'app Intra è stata disattivata</string>
  <string name="warning_channel_name">Avviso</string>
  <string name="warning_channel_description">Viene visualizzato quando si verifica un problema nell\'app Intra.</string>
</resources>
