<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="intro_benefit_headline">Khả năng truy cập rộng rãi vào Internet</string>
  <string name="intro_benefit_body">Intra bảo vệ bạn khỏi thao túng DNS (DNS manipulation), một phương thức tấn công mạng dùng để chặn quyền truy cập vào các trang web tin tức, nền tảng mạng xã hội và ứng dụng nhắn tin.\n\nDù Intra bảo vệ bạn khỏi thao túng DNS, nhưng có những kỹ thuật chặn và tấn công phức tạp hơn mà Intra không thể bảo vệ bạn.</string>
  <string name="intro_manipulation_headline">Bảo vệ khỏi thao túng DNS</string>
  <string name="intro_manipulation_body">Intra bảo vệ kết nối của bạn đến Hệ thống tên miền (DNS), hệ thống này cung cấp địa chỉ chính xác mà bạn cần để truy cập vào một trang web hoặc mở một ứng dụng.\n\nIntra sử dụng tính năng mã hóa để đảm bảo không thể thay đổi được kết quả, giúp bạn truy cập vào Internet một cách an toàn.</string>
  <string name="intro_details_headline">Một điều nữa…</string>
  <string name="intro_details_body">Nhấn vào Ok để cho phép Intra bảo vệ các yêu cầu DNS của bạn. Theo mặc định, các yêu cầu này sẽ được định tuyến đến DNS Google Public (<a href="https://developers.google.com/speed/public-dns/privacy">Chính sách quyền riêng tư</a>). Bạn có thể chọn một dịch vụ khác trong mục cài đặt ứng dụng.</string>
  <string name="intro_back">quay lại</string>
  <string name="intro_next">tiếp theo</string>
  <string name="intro_accept">chấp nhận</string>
  <string name="drawer_open">Mở ngăn di chuyển</string>
  <string name="drawer_close">Đóng ngăn di chuyển</string>
  <string name="home">Màn hình chính</string>
  <string name="settings">Cài đặt</string>
  <string name="support">Hỗ trợ</string>
  <string name="privacy_link">Chính sách quyền riêng tư</string>
  <string name="tos_link">Điều khoản dịch vụ</string>
  <string name="source_code">Mã nguồn</string>
  <string name="credits_text">Intra do <a href="https://jigsaw.google.com">Jigsaw</a> thiết kế. Các vị trí thông qua IP dựa trên dữ liệu
    từ DB-IP.com.</string>
  <string name="indicator_on">Bật</string>
  <string name="indicator_off">Tắt</string>
  <string name="status_exposed">Không được bảo vệ</string>
  <string name="explanation_exposed">Kết nối của bạn không được bảo vệ khỏi các cuộc tấn công DNS.</string>
  <string name="status_protected">Đã được bảo vệ</string>
  <string name="explanation_protected">Kết nối của bạn đã được bảo vệ khỏi các cuộc tấn công DNS.</string>
  <string name="status_upgraded">Dễ bị tấn công</string>
  <string name="explanation_upgraded">Kết nối của bạn hiện đang được DNS riêng tư của Android bảo vệ, tuy nhiên, kẻ tấn công có thể vô hiệu hóa
    hoặc phá hoại lớp bảo vệ này.</string>
  <string name="status_strict">Được Android bảo vệ</string>
  <string name="explanation_strict">Intra đã phát hiện thấy tùy chọn cài đặt DNS riêng tư của Android đang bật. Điều này có nghĩa là truy vấn
    DNS của bạn đã được bảo vệ nên không nhất thiết phải bật Intra.</string>
  <string name="status_starting">Đang khởi động…</string>
  <string name="explanation_starting">Vui lòng chờ. Intra đang thiết lập kết nối đến máy chủ.</string>
  <string name="status_waiting">Đang chờ…</string>
  <string name="explanation_offline">Thiết bị hiện không có kết nối mạng. Intra đang chờ kết nối mạng.</string>
  <string name="explanation_vpn">Intra đã phát hiện thấy một VPN khác trên thiết bị. Nếu bạn bật Intra, thì VPN đó sẽ tắt.
    Intra không bảo mật bằng một VPN đáng tin cậy.</string>
  <string name="explanation_failing">Cảnh báo: Truy vấn không thành công. Bạn có thể muốn chọn một máy chủ khác và khởi động lại Intra.</string>
  <string name="system_details">Chi tiết hệ thống</string>
  <string name="num_requests">Số lượng truy vấn được bảo vệ cho tới giờ</string>
  <string name="num_requests_headline">Truy vấn DNS xảy ra khi thiết bị của bạn tra cứu địa chỉ IP cho một tên miền</string>
  <string name="num_requests_body">Giá trị này hiển thị tổng số truy vấn DNS mà thiết bị của bạn đã thực hiện trong khi Intra
    đang hoạt động. Intra mã hóa và gửi các truy vấn này đến một máy chủ đáng tin cậy để đảm bảo bạn sẽ
    nhận được kết quả xác thực.</string>
  <string name="queries_per_minute">Số lượng truy vấn gần đây</string>
  <string name="queries_per_minute_headline">Truy vấn DNS xảy ra ở đầu mỗi kết nối</string>
  <string name="queries_per_minute_body">Giá trị này hiển thị số lượng truy vấn DNS mà thiết bị của bạn đã thực hiện trong một vài phút trước.
    Việc tải một trang web phức tạp có thể yêu cầu phải thực hiện hơn một trăm truy vấn DNS.</string>
  <string name="transport_label">Đường truyền mã hóa</string>
  <string name="transport_headline">Tính năng mã hóa bảo vệ các truy vấn của bạn khỏi các cặp mắt tò mò</string>
  <string name="transport_body">Khi bạn sử dụng Intra, các truy vấn DNS của bạn được mã hóa, do đó, chỉ bạn và máy chủ DNS của bạn mới có thể xem
    các truy vấn DNS mà bạn đang thực hiện. Intra triển khai DNS qua giao thức HTTPS để mã hóa.</string>
  <string name="default_transport_label">Truyền tải mặc định</string>
  <string name="insecure_transport">không được mã hóa</string>
  <string name="insecure_transport_headline">DNS cơ bản không được mã hóa</string>
  <string name="insecure_transport_body">Hầu hết các thiết bị và mạng đều sử dụng DNS cơ bản, không được mã hóa, vì vậy, các truy vấn DNS của bạn có thể
    bị bất kỳ ai trên mạng quan sát hoặc sửa đổi. Một số thiết bị mới hỗ trợ DNS qua Bảo mật lớp truyền tải (TLS),
    tiêu chuẩn này mã hóa các truy vấn của bạn nhưng không thể bảo vệ bạn nếu máy chủ độc hại.</string>
  <string name="server_label">Máy chủ DNS an toàn</string>
  <string name="server_headline">Bạn xứng đáng được sử dụng một máy chủ DNS đáng tin cậy</string>
  <string name="server_body">Trường này hiển thị tên của máy chủ DNS bảo mật mà bạn đang sử dụng. Bạn cũng có thể thay đổi sang một
    máy chủ khác trong menu Cài đặt.</string>
  <string name="default_server_label">Máy chủ DNS hiện tại</string>
  <string name="insecure_server_headline">Bạn có thể tự chọn máy chủ DNS của mình</string>
  <string name="insecure_server_body">Khi tắt Intra, hầu hết các thiết bị được cấu hình sẵn là dùng máy chủ DNS mà nhà mạng của bạn
    chọn lựa. Trường này hiển thị địa chỉ IP của máy chủ DNS mà thiết bị của bạn hiện đang
    sử dụng. Với Intra hoặc Android P, bạn có thể dễ dàng lựa chọn máy chủ theo ý mình.</string>
  <string name="strict_mode_server_headline">Bạn đã chọn một máy chủ bảo mật</string>
  <string name="strict_mode_server_body">Trường này hiển thị tên của máy chủ DNS bạn đã cấu hình trong mục cài đặt DNS riêng của
    Android.  Khi bạn tắt Intra, ứng dụng của bạn sẽ gửi truy vấn DNS đến máy chủ này.</string>
  <string name="unknown_server">(máy chủ không xác định)</string>
  <string name="show_history">Hiển thị các truy vấn gần đây</string>
  <string name="query_label">Truy vấn</string>
  <string name="type_label">Loại</string>
  <string name="latency_label">Thời gian chờ</string>
  <string name="resolver_label">Vị trí công cụ phân giải tên miền</string>
  <string name="destination_label">Máy chủ đích</string>
  <string name="server_choice">Chọn máy chủ DNS qua HTTPS</string>
  <string name="server_choice_summary">Hiện tại là %s</string>
  <string name="server_choice_custom">URL máy chủ tùy chỉnh</string>
  <string name="server_choice_warning">Máy chủ tùy chỉnh phải là một URL https:// hợp lệ</string>
  <string name="excluded_apps">Các ứng dụng không dùng Intra</string>
  <string name="excluded_apps_summary">Truy vấn DNS từ bất kỳ ứng dụng đã chọn nào sẽ không đi qua Intra. Nếu một ứng dụng có vẻ
    không tương thích với Intra, thì bạn có thể thêm ứng dụng đó tại đây.</string>
  <string name="excluded_apps_title">Đánh dấu các ứng dụng không dùng Intra</string>
  <string name="old_android">Chức năng này không có sẵn trên phiên bản Android của bạn.</string>
  <string name="notification_title">Tính năng bảo vệ DNS đang hoạt động</string>
  <string name="notification_content">Nhấn để thay đổi tùy chọn cài đặt bảo vệ DNS</string>
  <string name="channel_name">Thông báo tính năng bảo vệ DNS đang hoạt động</string>
  <string name="channel_description">Thông báo này xuất hiện khi tính năng bảo vệ DNS đang hoạt động.</string>
  <string name="warning_title">Cảnh báo: Intra đã bị vô hiệu hóa</string>
  <string name="warning_channel_name">Cảnh báo</string>
  <string name="warning_channel_description">Hiển thị khi Intra gặp sự cố.</string>
</resources>
